帝國離現在 已經十幾年了

煩唔煩...

DEL咗 YOUTUBE佢囉